點解燒味飯一定要比條菜你

比多條都唔得，一定係俾一條

綠色睇落靚啲

通你屎眼

皇恩浩蕩

好睇D 叫做有肉有菜

黯然d

其實條菜係要嚟供奉d燒味

整色

因為要用嚟 fulfil 食環對燒味飯個最低 requirement

廢事你班友仔放屁太臭

其他唔講 就咁講叉燒飯

叉燒紅色 緊係要加啲對比色綠色上去襯返

一條切開係兩條 留意番

裝飾姐
好似芫茜咁

紅紅綠綠好睇啲

試過一條都冇
真係睇心情

但一條都冇會覺得差咁啲

再興一條都無

等你心理平衡啲

唔會食 吸晒啲油

咩requirement

廣東人食飯要食菜嘛

真唔知定假唔知
條菜俾燒味佬抹下隻手用

條菜都冇洗過嘅
俾我都唔會食

好彩無食